又有疑似中國記者去白宮記者會，自稱來自台灣

49:03

疑似係呢條友

又想播毒定屈台灣啲咩啊

支那真係cheep到一個點

要更多fact check

49:13 i am from taiwan

831

出生台灣

push

侵侵個樣殘左勁多...

證據呢？fc未？

扮完香港人再扮台灣人

「多圖」原來班大陸狗為左鳳凰文妓王又又開火！

係wo ，但做中國上海電視台
From Taiwan 又話得佢錯

俾中共收編嘅台灣人

台灣囝仔張經義 白宮記協首位華人

屌有無咁cheap吖！

屌, 又重施故技

TRUMP對你出生地無興趣囉

成日吹到大国勃起
怕咩認自己支那人呀？

有無英文文宣, 想post 上TWITTER

其實侵侵班新聞官好醒，有乜理由唔知你班支那妓者背景，起清個底，改計就計撚狗